當各大學受攻擊就係成功既開始

每一步要踏實地向前推。